好痕...對腳真係好撚痕....

年年冬天對小腿都黎料, 冬至都未撚到就咁, 有撚排捱。乜啲皮膚唔係識自我修補咩? 有時淨茶施巴都唔得隔多陣再茶埋煩事淋再隔多陣先唔痕...屌 咁落去真係將會次次出街都帶定支Cream
救命.........